聽日過後，香港就會變番做小漁村

衲dee可以企喺岸邊望船

skr skr

做乜貼你老豆出嚟

我老豆係拖你出黎散步果個，揸緊機影緊你

你老母揸機幫你老豆影遺照，呢張相你攬住出殯喇

你嚟㗎 傻閪

開埋啲垃圾po 托柒咩

你老母夠生你件垃圾出嚟托柒喇

佢老母同佢咪生你件垃圾出O黎